James Rodríguez. Perfect assist.

迷占

占麵洛迪古斯

又開始吹奏
準備又會沉幾場

哩球值得吹奏
幫球隊打破廿幾件屈辱紀錄

之後⋯之後先算啦

廿幾年